★外媒】iOS 13.3 正式版更新：升級災情回報

蘋果在今天（11）釋出 iOS13.3 正式版本的更新，iOS 13 自從推出過後，維持著極高的更新頻率，每一次的更新都在「滅火」忙著修復先前版本的 bug；即使已經到了 iOS 13.3 版本，也仍然有相當多的災情待解決，不曉得這次是否已經成功修復，除了請大家利用下方表格回報外，也可以至蘋果仁社團討論

iOS 13.3 之前的災情主要為「LINE 來電鈴聲不響」、「熱點中斷」，根據先前的回報，這兩個最嚴重的災情在 iOS 13.2.3 也沒有修復，因此 iOS 13.3 是否能夠改進就相當值得關注。除了 bug 修復外，iOS 13.3 也推出了部分新功能，大家可以一起來了解。

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Fix返倒水電未？

未

Iphone 7 上次更新完又有返reload 問題

借位

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

你今次咁遲架，等左你成朝

啱啱dump咗部iphone 轉咗用華為

到依家都仲會閃退

羊

🇹🇼??

發覺mail app有個bugs
Notification Center click mail 會個app會卡

岩岩升左

第二個app 有問題嗰啲未必關個系統事，可能係app未升級導致問題

你係咪講彈APP呀？

係
有時開左一個app睇嘢 期間開第二個app
再開返第一個app要重新load過
仲要彈app
局住升級都冇好過 又慢又lag

有有比較過打機同唔打機嘅分別？我冇打機唔知有冇影響，打機用好多ram

唔係iOS 13.3先有，iOS 13.1 / 13.2開始已經有

屌喇星幾時先會fix返倒水電
而家一日要叉3次先夠用

試吓先

有冇人覺得好食電
好似重食過13.2.2/13.2.3

升完 同女朋友分咗手

感覺好似差唔多

終於有得熄閪咗個垃圾memoji

請問巴打點熄？

General -> Keyboard

又係老貓

Thank you 🥰

更新完發熱勁咗 睇youtube都熱到個mon自動較暗 屌你老母

IphoneX 之前D機真心唔好update

已經係xs max垃圾apple

係，無改善過

ip7用家表示升唔升都係咁撚樣
反正都玩唔到幾耐

我都係7, 13.2都仲好正常（100%健康度），升完13.3嚴重倒水

可能我80%健康度 升左都係一樣咁倒水
諗住頂到ip12先換

岩岩上台出左部 11 pro, 舊個部 8 plus 64 可以放幾錢?

有冇人wifi都成日斷？

利申有用dns cloak vpn

我都係7
好想升 個濕9 memoji煩撚到

記得當初一升上ios 13
啲電真係好耐用....

Same, especially when using FaceTime audio! Others?

X2

I searched it on reddit, and found this bug since iOS 13 beta on June 2019 and now iOS 13.3, still not yet fixed

11 pro wifi冇正常過

Iphone7 早排手痕升左
原本係ios12 都唔係好得去邊

iPhone7用家表示倒水係必然
會用到部機收皮為止。